是日消暑晚餐 四川涼麵

狗糧

唔係太肚餓
又熱到無乜胃口
唯有食個涼麵
講下味道先
叫咗極小辣,麵質較軟,但都掛到汁
食到有花椒香,但不麻
有少量花生,榨菜,芽菜,增加口感
30蚊埋單

支持出食評post

食印尼撈好過

乜POST都出

邊到食？

都支持game post

30蚊淨麵屌你不如食龍門

龍門有咩麵?

食龍門包你有胃口

話時話龍門出咗個豬手餐
73蚊
有無食過

極小辣仲叫四川

是

唔怪得你吹奏百里香, 睇你平時食啲嘢

食落喉嚨c唔c伏

非